騎士終於贏波

係咪之後又黎個連輸既節奏

場場都要占士carry

咁搞法就算入到playoffs我諗玩到第二圈就唔掂，今年東岸隊隊波都好癲

要James出48分鐘+大三元+超過7成命中率先贏到波

不如重建啦

點解唔畀rose出場出耐啲

WC緊

點解仲要出jr